MonitorRemoteManagement

 


![](010.png)


Creating the git repository


```$ mkdir tutorial``` 
 
• : создал папку tutorial

```$ cd tutorial```  

• : вошёл в папку tutorial

```$ git init```  

• : инициализировал git



Creating the file 

• : создал два файла с текстом...


```$ echo "pictyre the text" > MyFile```

```$ echo "echo the text.java the end" > My2File```


Creating index


• : добавил в индекс для отслеживания в git


```$ git update-index --add MyFile My2File```



вывел объекты базы данных на дисплей 

```$ find .git/objects```

```$ find .git/objects -type f```

```$ find .git/Objects -type s```

```$ find .git/Objects -type e```

```$ ls .git/objects```

Вывод объекта по имени объекта

•    : полное имя объекта
	
```$ git cat-file -t 557db03de....```

•    : сокращённое имя объекта 
	
```$ git cat-file blob 557db03```	

  
      •показать разницу между тем 
	  •,что записано в индексе и то
		•,что в настоящее время в рабочем дереве(tree) 
		
```$ git diff-files```

    
• добавим в файл My2File  
	  
```$ echo "Это новая запись в My2File" >> My2File```	

     
•    : далее смотрим изменения...
	
```$ git diff-files``` 


•     :

```$ git write-tree```

```$ tree=$(git write-tree)```

```$ commit=$(echo 'Initial commit' | git commit-tree $tree)```

```$ git update-ref HEAD $commit```

•     :

```$ git config --global user.name "rodomod"```



```$ git config --global user.email "Administrator@hotmail.com"```


  
	  [играем в тетрис](https://youtu.be/tPsfDhX6Jqs)
the end	  